收集被捕街坊感受

收集被打被捕比煙熏街坊感受
然後出片/傳whatsapp錄音/出字貼出黎

有冇得諗